我想帶你去r洲

我想帶你去月球💙

嗰度冇氧氣不了

想帶你環遊宇宙

R洲姐係邊度?

好啊

點先可以沒憂愁？

點先可以沒淚流？

佢想幫你r賓州

點先可以沒內疚？

點先可以自由？

會否把生命看透？

又俾人飛咗？

？？？

咩又

你個戀情最長得三個鐘

我的心裡在淚流

好

我都想

... 畀多咗

原來歌黎

樓上兵仔全部趁地淋

你咩洲

Pm我帶你去搵樓主

入post就兵你咪入啦煩到

係 我作

番工會見到佢

block我囉

邊間教會

唱黎聽下

ok

...

北美

樓主帶我去賓夕凡尼亞州ok?

跳入大狹菊

窮

我非洲酋長

上天為何不保佑？

聽唔明MLA既仔是date不過的

勁

未跳完我隻腳就斷咗

聽mla嘅八兩金？

去唔去非chow?

你呀嫲係哥c拉

我最親愛的朋友 請你不用憂愁

不了

唔要我了

A_A我要男神

每晚六七點 我先會開始weed

即係我囉即係我囉 *\(^o^)/*

學會了如何撒嬌
如何獨自睡覺
如何點煙
如何和不相識的人聊天
如何離去
不驚動任何人

非啦

你個卡樂B

就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經幾百萬傷口
站在我的身後 要確保你無愁沒憂

那天你睡著顫抖
我的心裡在淚流

蝦條

九唔撚搭八！

離席抽一支煙

或者就這樣吧
不要再去找他

請你不要傷憂 我也不淚流

由歌賦街飲到去下亞厘畢道

give me

昨晚夢見你死了！

R鳩

再過兩日你便要走
新的她會接手

87

貨不對辦

那裡我不再執著一些往事
瀑布下站著能忘記煩惱事

由7月1開始inbox傾訴 到而家都未約出嚟

初次約會要設定一種暗號

我要屌屌屌屌要屌屌屌屌要屌屌屌屌要屌屌屌屌屌撚到你反閪

沽清

edi 太開心！

真誠才是最大本領

也媽爹搭錯車

我家不在這星球😣

點解

桃味tempo香到仆街

姣婆

屁屁桃(♡⚈ɜ⚈)

Up唔到圖嘅

好開心

屋企無鏡就搵盤水或者屙篤尿照下你個春樣啦

我成卷帶出街！

屌笑死聽bob叔未

係呀
卷紙都有桃味

無聽

我一包包用叻嘈

佢嬲到 想講錢大康唔幫學生 講咗 錢大康有無幫過浸大班撚樣

個次見佢陪浸大生出黎遊行 仲以為改邪歸正

有名有利嘅人根本唔會有依回事

聽你說外地歷險
我卻像當天的少年
但已是 能控制我所有淚腺

卡樂B!

入貨

少姐 唔係無

願我可變歡笑的天使 我們便會每日見十次
願我可變優雅的詩篇 這樣你便願看數十遍

熱浪

大手大手

少之又少

大地將下沉
可是末日未會如常降臨

人性唔只香港 其實外國都係咁

宇宙裡有什麼不是暫時？

唔想倒退

熱浪冇蝦條wor!

出入出入

熱浪有卡樂b

My littlle airport

明白了

my airport big

.. 我9up無其他意思😨

唔係。。

我都係用桃味 最好聞

幾時同我打機

其實講緊bob叔個live
不過覺得唔應該同人比完用至少肯乜乜乜就收貨

帽扮!

你係xx星中之星？

呵完屎一抹香咗

米踢爆啦-.-

非曲線。。打嗰陣無諗有咩意思。。。

試下lam lam落都係桃味

屌

笑乜撚-.-

個嘴本身甜

發現new大陸😳原來我個嘴仔是甜

小圈子

我圈外人。。

諗起今日坐委屈車臭到

我先
個晚女朋友係skype話掛住我
收線之後個晚即刻book機票
趕到凌晨機坐12個鐘然後敲門送早餐
佢企門口呆在半分鐘

之後我見到佢屋入面條仔都呆咗半分鐘

你小圈子。。。

屌 我都覺 真係好撚臭臭到我勁後悔點解唔去程都搭bus 真係搭親都好撚臭

我同我男朋友1年多啲，見過曬屋企人。
但係1年入面我發現左佢有同其他女仔傾淫計(淫計only)。
頭果2次佢解釋，我信左，但我之後又再發現，我同佢傾，佢發爛渣。過過左一日佢有同我講點解，佢話覺得同我隋時會散，所以想過反未同我一齊之前嘅放縱生活。

俾個臭肥佬強姦咗我個半位無得恰

🌸過過～

屌呢啲應該佢一坐就摺9佢 情願去企都唔要聞

我
但係身邊嘅人都話我其實算幾好

心諗：唔通直接話你樣衰咩....

點撚樣自己郁郁屌 好撚恐怖

係
早排俾啊頭鬧到我覺得自己唔死都無用

我早排都廢到日日鬧自己唔死都冇用...

屌仆街 真係好核突 下次放個手袋喺隔離位 靚仔想坐先拎開

以為自己開post
我自己吾主動識人，又成日怨冇一大班fd同我癲，
同埋成日羨慕人地，自己又冇勇氣踏出一步改變，
成日困住自己，慢慢就開始自摺算，
但又明知甘樣生活係吾開心，好吾甘心
好矛盾啊。

霸位好賤

啲吾加埋 好想slap巴
我天生毒撚格 冇得救...

有人問你 你就答：我係小童 雖然我係中五

唔該你唔好再每日諗起佢喇
唔好再時刻留意住電話諗佢會唔會搵返你問你做緊咩
唔好再每朝起身第一時間睇電話期待有佢嘅message喇
唔好再睇佢ig睇佢last seen喇
唔好再手賤睇返以前啲相喇
唔好再plan下一次旅行去邊度好
唔好再望住你地嘅情侶手鈪手繩喇
唔好再拎起佢送俾你嘅銀包
唔好再研究啲咩新菜式想煮俾佢食
唔好再幻想如果可以復合嘅話會幾愛佢對佢點好
唔好再幻想你地第時嘅屋企係點樣裝修點樣佈置
唔好再諗到時結婚誓詞點講 伴娘伴郎請邊個
唔好再幻想你地個bb係咩樣喇
唔好再諗遲啲要養幾多隻貓幾多隻狗
唔好再諗住有同居生活喇
唔好到以為可以見住大家滿頭白髮嘅樣喇
唔好再諗返起以前開心嘅回憶喇

佢走咗㗎喇傻仔傻女 佢唔會再返嚟你身邊㗎喇 要返嚟一早返咗嚟 要搵你一早搵咗你
佢真係仲愛你仲著緊你會甘心睇住你依加要生要死咁？
佢真係仲愛係仲著緊你會忍到手唔搵你？
佢真係仲愛你仲著緊你點會唔叫你呢排出街發夢小心啲？

死纏爛打好咩？你照吓鏡睇吓你自己似乜
你睇吓你自己幾撚折墮 幾撚肉酸
你死纏爛打嘅同時人地嫌緊你煩咋
人地暗爽緊呢個世間上有人為自己搞到要生要死
人地心諗你煩撚完未咋柒頭
你將啲回憶當係寶咁 人地當係nothing咋

咩啊？唔撚甘心啊？係咁㗎喇 鬼叫你自己唔夠好留唔住人地？咁點啊？改囉 改晒自己啲缺點去囉 生活得好啲令佢後悔囉 或者當上咗一堂寶貴嘅課 將學到嘅野去令下一任幸福囉

無㗎喇 唔該你認清事實啦 唔好再以為有機會返返去以前開心嘅時候啦 你地完咗㗎喇 佢唔再愛你㗎喇柒頭

唔好再為佢而喊喇 夠喇 走啦

加油

死唔八婆

好撚長 屌佢老母 呀媽係女人之嘛

死唔八婆 死八婆 死八婆

反枱

安慰文無乜用

死唔八婆可以做名

唔係睇住live都會掛...

食碗底

agger 男人no=/=狗

屌你要唔要改 笑撚死

咬你"碗底"

這香港已不是我的地頭 就當我在外地旅遊

為什麼要我們接受？

由好多年前嘅「金鐘地鐵站車廂內的人，為什麼你們不行入d 呢？」同埋「全世界都有暴動的青年，但香港幾時先出現？」到「今夜到干諾道中一起瞓，這是我最可負擔的租金」然後再到今日嘅「今夜我可以吃更多雪糕，想像明天中午會被捕」，真係覺得好感慨。

好啊樓sis